攝影師拍下《高潮顏》鼓勵女性也應追求床上運動的快樂

在一場性愛中，女性得到性高潮的比例為62.9%，但男性為85.1%。攝影師Albert Pocej提出的高潮顏攝影計畫，其中一個目的就是提倡女性也應該得以沒有包袱的追求性快感。

男性攝影師Albert Pocej相當贊同女性性解放的主張，並用他的照相機表達立場。但是，光是想到找到願意參與的模特兒，就是這個計劃中最大的挑戰。

尤其Albert Pocej希望他的照片能夠讓大家反思兩件事情，一個是女性其實是比男性需要更長時間才能到達性高潮，但是電影或A片裡通常卻總是以男性到達性高潮後結束。作為性事上的伴侶，我們應該鼓勵男性照顧到另一半的愉悅程度，讓雙方都能得到最大程度的歡愉。

更多照片：

ig:

source:

影錯左打喊路相？

男性唔係 100%

62 都算幾高